法國而家cold call愈黎愈難做,想轉行

個個都裝防cold call app

搵食難左好多

好彩而家啲app係即cut線
慳左我地好多時間

幾錢人工
多唔多靚女同事?

香港都麻麻

人工要睇客仔有幾多

小妹係入面算中上
平時都有人追咁囉

英國應該好d

咁即係幾多

仲未判晒上支那咩?

我養你

樓主五毛

公司好多程序，等到有人聽先有通知
仲有如果係男一定唔聽

跟麻友搵食

25k +

好彩爆數咪 見50k

香港人專業D

點解唔直接叫緩交
咪唔洗咁辛苦

去比利時做

唔賣身

有冇試過打俾麻甩佬瘋狂撩你講第D野?

求入行門路 次次cold call打嚟我問佢地 佢地反而立即收線

反客為主

好多變態佬...

中國好做d?

有冇難忘嘅變態佬例子

圖

負皮，block , 上一頁